阿古路同希古恩可否放過美斯？

唔好再累球王啦屌，又和一場啦

樓主累小花？

美斯的祈禱？